想問有無類似呢類音樂推薦?

最近聽上癮 好正
The XX - Intro HQ

Psychedelic rock之類？

應該就係 唔該曬巴打